日日都有一個新德國聯署，唔簽又洗版式情緒勒索，簽完達標但外國又唔會做野無實際作用

咁簽嚟做咩？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

make noise

虛偽德國吹太大
重溫下
[悲報] 德國國會否決咗關於香港嘅人權議案

衰撚過日落帝國

真係on99
有3個德國聯署唔一次過講，簽完一個以為無事。轉個頭又有另一個就嚟deadline。

聯署撚唔會檢討自己係咪做得差，淨係識得瀨香港人鍾意做deadline fighter。

花一分鐘時間
當叫口吧囉

做得幾多得幾多

我唔中意德國/歐盟，擺明係騎牆反美容共派嚟

推呢個

佢地唔會反省，總之唔夠數香港人就係港豬